《十年》故事已全部應驗

唔洗等十年
連五年都冇......................

義士R.I.P

無錯, 每個人都知會發生
偏偏每個人都做緊駝鳥